[中印衝突] 外媒：解放軍5死11傷

中印邊境衝突3印軍被殺 解放軍傳5死11傷 華外交部斥印方越界

中印兩國近日關係緊張，印度軍方周二（16日）證實，一名高級軍官及兩名士兵在拉達克地區與解放軍衝突時陣亡；外媒消息則指，解放軍方面5死11傷。中國外交部同日回應，印方周一（15日）越過了具有爭議的邊界，並攻擊中方人員，引發雙方衝突。據了解，這是自60年代以來，中印首次在邊境衝突中出現軍人死亡。

印度軍方發聲明表示，周一晚中印雙方曾經發生激烈戰鬥，釀成傷亡，死者包括一名高級軍官。報道指，這是中印雙方近日在邊境對峙以來，第一次出現人員傷亡。不過印度軍方稱，兩國高級別軍官正在會晤，以緩和局勢，但沒有做出進一步解釋。

中國外交部發言人趙立堅表示，印軍周一兩度越過邊界並作出挑釁，還攻擊中方人員，導致了雙方邊防人員爆發嚴重肢體衝突。中方敦促印方約束邊境士兵，避免作出導致邊境形勢複雜化的單邊行動。

石仔掉死？

呀差加油

印度加油

冇撚野下話，摺被軍都殺到人

懲華反擊戰

想知總共有幾多人打拳頭交
傷得咁少

Yoga fire!!!

Yoga fire

中國又贏

今晚食咖哩支持印度

打起來！打起來！ WW3靠印度點火啦

good work！！

其實係意外黎
係摺被兵前自己差錯腳, 跌落崖
然後班摺被領工話係由佢攪掂推落去

屌呀，唔會打先呀呀

唔怪得之咁克制要重返談判桌
睇得唔打得

用被焗死人

老解咁都忍得？
番去摺被啦
屎大大含Ex 咖哩捧啦

渣ga

仲緩乜撚野和，打佢老母支那狗

咖哩國軍官都被殺，唔係唔開支那拖啊？

今晚食咖哩支持印度 印度加油

唔好打呀 打仗不如打和啦Super

有冇source?

原來咁撚柒

同鄕

掟石?

瑜珈VS儒家

身為香港人
緊係想印度贏

小粉紅平時串柒柒 呢個時候就會龜縮話唔打

中國外交部發言人趙立堅今日在例行新聞發布會上說：「印度軍隊嚴重違反了我們的共識，兩次越境進行非法活動，挑釁和攻擊了中國人員，導致兩國之間發生了嚴重的人身衝突。」

隔離d post全部淨係講印軍死左3個
得呢度講支那死5
我就知咖哩國無咁渣既

印度加鈾

只准掟石仔 邊會夠印度黎

張被爆炸

屌你返緊工架

俾我就唔忍咖哩佬了
打到去新德里，全面佔領喜馬拉雅山

因為係遲啲先報出嚟

支那解放軍同香港警甴除咗識打壓平民維護極權仲識做咩？